有冇人知呢隻係咩蟲

今日係房見到隻野 又大隻又嘈 同埋佢消失咗一陣先出番黎 好想知係咩蟲黎

真心求救

識飛架隻野！

你死啦你

臭屁蟲?

金龜子

唔似係 臭屁蟲冇咁肥

呢個似似地 係咪會死
佢飛一陣就會抖同埋好嘈

佢有趨光性，基上會係咁撞D有光既野，佢唔咬人，你熄燈之後試下捉住佢，再掉佢出街就得

洗咩搞咁多野一企定用個透明膠袋一笠掟出街
e個方法ko大部份誤入既昆蟲

咁大隻既好似

金龜子啦，好識飛。如果屋企近山，一到夏天就好易見到

似金龜子 但冇見過咁大隻
通常見都係細細隻
反而成日有啲好撚大隻既天牛飛左入黎
飛得又快又大隻好難捉

金龜子 唔洗怕

金龜唔係令面架咩